# home24

Теоритичні питання:
1. В чому відмінність між setInterval та setTimeout?
setTimeout виконує функцію один раз після заданого інтервалу часу
setInterval виконує функцію неодноразово через заданий інтервал часу.

2. Чи можна стверджувати, що функції в setInterval та setTimeout будуть виконані рівно через той проміжок часу, який ви вказали?
ні, можуть виникнути певні моменти через, які це може не відбутися

3. Як припинити виконання функції, яка була запланована для виклику з використанням setTimeout та setInterval?
clearTimeout або clearInterval